[免居住證] 大陸駕照, 有冇人知可唔可以walk in?

啱啱實行香港人唔使有居住證可以申請大陸車牌.
網上預約, 已經用咗2個大陸電話NO. 都收唔到驗證碼.
有冇人知可唔可以walk in 直接去搞?
同埋要去邊個車管所?

駕照

講大陸嘢用返大陸term啫.

不能